[三分唔掂]LA Lakers及迷羅 小圈子 討論區 12

Let's Go Lakers!

Rookie rookie

Thank you Lou and Young

Thank YouDLo

Ice in his veins

今日件MPLS 幾令

80-2

番去射一千球啦

全隊一齊加操三分啦

🤔

件球衫幾好丁

公海又世界大戰😂😂

牙Bal正負值+13全隊最高

成日屌既bi
原來交緊15+4+5，45%同33%

數字又好似唔差

因為今日carry

拉高返

如果keep到 第二年嚟講都算唔錯

係咪我地期望太高

係愛滋佬吹奏過頭

今日打場好波之後應該會愈來愈好

打起個信心最緊要

望就咁望

岩岩先睇返 今日追平果球-6到

42姐 無45

明明佢兩步爆過左對面可以up and under咁layup, 但係佢就dum左個波上塊板

刷籃板數據

發覺BI 永遠得向前沖。
Step back, up and under , crossover 完全唔用。
次9次變速硬爆右邊

新一集lakers backstage

入左就是好波啦

無錯 進攻skillset 仲要再多d
射波都要再穩小小
起馬wide open要入到大部分
最後同埋最重要就係防守
成日想夾擊協防 搞到睇甩自己果隻
預判同攝位仲有好大進步空間
橫移睇落都好慢，要再提升再靈活d
如果橫移改善左 靠佢本身天賦
On ball defence 一定殺哂
比多兩年佢執哂呢d野
頂薪合同就自然會送上

David Nwaba 15pts 11reb

一定要射好d波

剷籃而佢身體能力根本無可能差
手長，放籃手感都好

係唔夠硬淨

佢身高手長 係主要對放籃果下 同跨步有用
但佢skillset 一定要再多d
例如 變向加速既節奏同方向
假動作既流暢度，
探步動作 點樣爭取空位..etc
仲有好多空間改善

一句請哂，仲係好raw ,但shooting form 的確係好左

冇嘢下
咁快爆post

差唔多2場波一個post

聽日西閪波龍, 後日Jazz

你地用咩網睇live架？ 有冇網可以down返場波黎睇？

睇live 就聽早開波前會有人post
Download 就好多年冇咁做了

之前爬文冇睇到，聽日1030

都係去reddit搵, 有就實有, 係睇下有冇d穩定唔斷下斷下既stream姐

又無羅？

刷我牙波鞋

原來有 希望無夾硬打啦

Nets贏係一百percent波

一起身馬刺做咩落後咁多

少煮會係new magic ar

Net

por仔屌爆網個底

仲有kanter

對親D底好勁既隊就係咁樣 對embiid又係比人食生菜咁食

少煮力已盡

Knicks射到起晒Q

DLO

對住羅狗式防守 個個都起到Q拉。。。

最衰都係羅
搞到網俾人搶左19個off reb

求定link

Kcp

ball

少煮岀左17分鐘係咪傷左

垃圾防守

好亂呢球

又打得幾好wor

疊晒位想點呀

牙波好勁

Bbiq

想睇多d Josh Hart

Kcp 1on1 defense真係幾勁

Reddit nba stream

麻麻姐

Ball 協防d企位好靚

Nance進步左咁多既

Lopez hot hand bor

睇下同邊個比

逼害牛

波仔D REB AST 數真係好勁

阿牛今場精神面貌十分好

撞撚死人

牙牛唔call ball iso 其實ok

牙有帶腦其實ok

佢肯pick 完roll in 去低位 call ball iso ,我覺得幾好

古仔

Last 防守又唔帶腦

成日上腦，要威要型，要數據。

人地靚啦

Nance keep住應該數據雙雙

咁牙牛真係搵定下位都得

都唔係既，對面靚fake，佢又手短，呢球防唔到可以接受

Hart😂😂

#wethefirdtroundexit

平平地續下都得既

成班波防守好左

起碼真係跟到人

湖人會領先12分，好似返左10年前咁

咁打落去 nance下一張約唔平，湖人留唔留得到佢

有預感會倒水同輸波

第二梯上呢五個無pg

姐係4個睇jc單打

第三節會開倒水mode 嚇我唔到既

Nance份約一定平過牛

你真係全中

牛

呢球4個圍牛
隊友跑走晒

唔怪佢依球

jc唔該醒神番啦

牛同jc成日都唔肯甩波，係要自己帶死

On9 ball

Josh Hart

Ball仔傳波視野真係幾好 技術有待改進

Brewer究竟可以甩幾多球

技術默契再浸下應該幾好

bjai

牛勁到

系

對面個底頂唔到牙牛

古仔 有自信到

古仔❤️
對面廢到

kuzma

阿牛都唔係咁差姐

馬仔真係好高效

暫時牛唔差既，等間就好難講
佢d pick可唔可以實d

呢場咩事打咁得好

係唔係睇緊八年前既湖人

咁對面都唔係打得好

3 foul
要睇牛哥了

波又無射波

多得對面西波兄弟

BLo

又黎

期待嘅畫面

倒水

blo今日block哂

Blo唔知會唔會友情價簽返我地

B仔出咁多

你都出咁多🙄

呢隊湖人好似打逆境波好過順境波

垃圾app

Ref

你老母kcp裝夠未呀

Last 唔打個2for1

屌d雞

ball仔練好啲射波就j死人了

ref bad call呀

其實牛係咪應該打耐d
佢唔係場上防守差左好多

倒水時間正式開始！

有冇 LINK ?

我都覺，今日攻又食硬對面

Kuzma係咪上腦

倒水成功

倒水
Bjai d傳波

Ball今季應該double double到，籃板助攻double double

熄得機

ball起親Q都好驚

打緊咩呀

學界

班際咋

雪廢b啦，還我牙牛

第一節好地地，愈打愈衰
咩玩法

第一節出牛，未出b

Kcp 持球好撚廢

JC>馬>others

呀牛心態好左

肯面對現實

屌，d快攻廢撚到

咁都吹

轉身都進攻foul

仆街flop

hart好尾g

好心隻牛咪撚再同隊友爭板搶啦屌

kuz一場要走幾多次步

玩完了

其實依家班beach 幾正

brewer成撚日牛油手

古仔❤️

牛合約戰士

17個to痴撚線
D to究竟要幾時先無咁多

jc發老脾？

Air Ball

比牛打入去啦，馬射多左喇

air ball

買左1000湖人贏

牛打小球中鋒 睇落幾fit

Brewer個隻乜撚野手黎

幾時收皮呀佢

冇睇一陣倒哂水

有無人睇到有個肥佬訓到成隻豬咁

牛成架坦克咁

屌你老母brewer

Foj body

Brewer 究竟果隻咩手黎

On9

又TO

全速撞埋黎都幾驚

佢幾時死

屌，少d to都唔知領先緊幾多分

牛近幾場後備都打得好好
要防守有防守
進攻又有返個腦
以前比人block得多依家識draw foul

Ennis真係一球好波都冇

剷籃一球都上唔到，球球比人扑

頂anus唔順

kuz真係好撚正

不嬲都廢

牙古進攻都幾smart

成熟

Brewer同Ennis 係咪換lou果陣拎返黎？

Brewer真係除左防守之外唔知有乜用

Hart jai好波

防守腳步幾好

吹乜9

Foul 乜鳩?

Molamola

咁都無FOUL
又黑哨.

又吹`

molamola

屌你矮仔

又轉身foul

牛換larry la diu

連續幾次雞睇到O哂咀

痴線

nance 今場進攻好猶豫

Nance

jc冇得出?

班正選發緊夢

JC 個樣好絕望咁

今日出得10分鐘

diu依家叫randle同jc出黎la
ball+ingram+jc+randle+lopez/kuzma一定好過依家

Molala雪鳩jc做乜鳩

得罪講句三分射返準少少，to減少
已經贏到好多隊

波究竟幾耐沒入過3分 ?

打緊咩

屌你老味成日倒水
三分又廢

回防慢撚到

廢隊就係廢隊

做乜雪JC

射波咁撚廢點係nba生存

成日俾人打run

3-20 3PT

Ball hart bjai 馬 牛啦

上年靠3分開飯,今年搵個射手都冇

完全冇play，又唔係mismatch，傳俾我low post把撚咩，我又傳返出黎，浪費幾秒

JC

已放棄

全替補陣
Chi Lun sin coach

班正選俾人雪

walton做乜9

出brewer做乜鳩？

其實岩先就唔應該出正選個班

打得咁撚差，搵窿捐啦

你班傻鳩返去練下射波喇
個3point % 好撚肉酸

呢句真，懷念你了

打得好個d又收

Hart真係守得幾好

D快攻好心決斷d啦屌
好多球走到停晒係到

牛哥

係放棄就比B仔入黎舞啦

一早咁守啦屌

and one 唔撚入

一早就唔好收牛啦

所以唔知walton做乜鳩

牛又要救世界
射多次3分打ot

都唔知walton做乜9

今場輸walton
用人好有問題

我反而Walton做得幾好，班正選進攻防守都發緊夢，換曬班bench出黎打仲好，NBA第一bench scoring

Walton 條撚樣應該就算你射到hot hand
一聽到你講句粗口就雪鳩你嗰類人

Brewer 拍個波都甩

ball jc ingram kuz randle

diu一早應該ball jc ingram randle kuzma/lopaz la

發現luke成日係個人打到hot晒個時換佢落場

做得唔好
應該直頭第四節都唔換nance + blo

中學啲呀sir

成隊得牛同lopez識防守

一場可以甩幾多次

DLLM foul都諗

要輸了

Randle+kuzma一路打得好又無啦啦換
Ennis 垃圾又唔知點解照用 唔用jc

心態係score first pg 但又唔知自己finishing差

ball好撚廢

屌
寧願你射左佢
都冇咁嬲

出ennis雪jc真係on撚9

有一段佢上腦 攞個波亂咁舞 想雪9佢

第四節班正選出返黎夢遊真係致命傷
同埋3pt 3-23

diu換走randle真係on9
牛今日有進攻有防守

場場輸都輸戇鳩野

練下射波先出黎啦

ball，KCP，Ingram，Nance, Lopez
成班starter得Lopez識攞分

最後又雪埋B仔出保露華又係搞笑

你老母，揾場
ball jc ingram randle lopez正選
kuzma hart kcp nance主力後備
咁樣一定好過今日正選0進攻+防守能力

呢個真，佢落場淨係得牛油手搞下笑

Agger

話時話邊個咁有心機入黎將每個留言負皮

始終呢隊young core都係第一年夾 唔好場場未到第四節就俾人拋開十幾廿分就已經收貨
最緊要管理層唔好又on99簽埋俄佬同Deng呢啲毒約 搞到逼住trade走DLo呢啲本身係重建嘅core

上ennis又係搞笑

me

佢既作用我淨係諗到攝時間比其他人抖下,而唔係出咁9耐囉

禾比我感覺係對班主力好撚嚴,但對班2打6就好撚寬容

Btw 教練團真係要正視下Nance唔敢進攻呢個問題 唔敢單打都算 有時係高位空哂都唔射 直接搵人傳 同佢對位可以無視佢進攻

呢句野睇左3年 年年都唔好比人炒就收貨

踢走羅狗已經係重建最重要個步

到底羅同你有咩深仇大恨 d人唔知真係以為佢搞你全家

留係到嘅Clarkson Randle Nance Zuba Ingram你覺得有邊個係擔到大旗
Clarkson差唔多到頂
Randle冇腦打法唔係撐起球隊嘅格
Nance 只係角色球員 去唔去到勇士Green嘅level就睇佢造化
Zuba 籃底把握力太差 熱身賽已經俾人雪緊
Ingram 有KD嘅身材 長手長腳 但天份同靈活性差幾皮

Ball Kzuma Josh Hart嘅潛力仲大過上面班師兄

少左個playmaker同佢啲三分 已經差好遠啦

真係唔明 咁嘅牌面係西岸唔求唔好俾人大炒 唔通真係求入playoff咩

剩係會對西岸隊？

講柒邊夠你條懵撚柒 講完逐場論轉個頭就收撚左皮

要呀 精神病人都要定期檢查啦

講東岸囉 就今場計 對面三個all star Lowry Derozan Ibaka 上年西岸包尾輸俾一隊playoff team真係咁出奇？ 我都係湖人fans 我明對自己支持嘅球隊有期待係好正常 但都要面對下現實 冇可能用豉油嘅價錢去買隻雞 今場都叫做打左大半場好波 仲領先過廿分 放鬆啲啦湖迷

今場其實打得好

係無啦啦半場前發夢比人打個run

今場輸咩 無睇

面對現實係好，但今場明明可以贏，係咁輸自己d on9波，西波龍好勁咩？如果對面係湧or 猗，佢地打到咁就話收貨啫

打波一係aim贏 一係就tank 乜撚野aim唔比人大炒 咁諗成世唔洗進步

湖人本身就係重建球隊, 輸波係必經既過程, 當然贏係更加好
雖然今場結果係輸波, 但中間唔係一面倒咁輸, 年輕球員亦都見到有表現, 只係唔穩定, 面對對面後場係ddr同lowry, 上場係beal同wall,兩pair都係nba入面頂級既後衛, 贏一場輸一場,我個人黎講就收貨

呢兩場表現
Randle
Kuzma
JC
HART
ENINIS

面對現實就係正視球隊問題,今日領先廿分都輸返落去,完全係自己責任>對手表現,
如果成日都貶低自己,只係求唔好比人大炒,咁過多幾多年都唔駛旨意再見返紫金王朝

禾成日收起d打得好嗰d

佢跟form換人

寫死左要咁換

波打得差個晚一定會成場潛

有d球員就算打得差都洗到數據

無一招硬食對家既手段

牛唔係俾佢收咁耐，鬼會俾人cup咩
牛oncourt嗰陣防守好d，進攻一係入一係要犯規先stop到佢

留意左季幾

基本上禾少換人真係好差
Set 好左頭九分鐘正選，9分鐘上後備打6分鐘

係 有時睇到r晒頭
hot hand 無得繼續打
Lance 矮成個頭守高佬

好心佢練好3分
成日同kumza 射中場

josh hart穩定表現, 進攻多d參與, 取代JC指日可待

睇返highlight原來lead過17分

太早lead咁多 勇都瀨野

講真，magic同新gm真係做到野，今年班新人絕對好過前幾年抽番黎個班人，雖然因爲要幫上手執屎而trade左dlo，但係個trade到都幫到球隊拎到有用既野，方向正確

冇少煮個trade我地今日就冇馬仔仲要捱緊俄佬條撚屌

俄佬 同 brower 一齊瘋狂牛油手

有時係youtube睇返少煮既highlight真係好唏噓

幾點開波

via Mike Trudell
Looks like Walton is going to stick with his current starters and bench rotation for now (including Hart at backup SG and Randle backup C).

0900

有冇link??

次次都有人問有冇lin
下次自己搵喇

blo勁到...

禮物日咁早開波
好彩唔係遲好多

kcp

b

b囝

B仔

又入唔到波

都唔知打緊乜
好亂

比人守到

今日去溝女
陪唔到大家屌波

命中低到

Ingram球crossover dunk

JC 扭黎扭去到得返幾秒俾3個人出黎封死

牛守波係完全無諗過要補位

Rubio咁準

關jc鬼事
成班隊友走唔甩 想傳都比唔出

連Rubio attempt 3 pt都入埋，呢次真係唔大炒都偷笑

個廣告

Rubio今年射波進步左好多

JC同牛 pick&roll roll黎roll去都係3分線

Rubio😂😂😂😂😂

唔知做乜唔i落牙牛到搏ft

牙牛幾好喎

牛打Bench效果又幾好

根本就係為bench而生嘅男人

FG 33%

牛極到

牙牛快攻分波

又分波

冇3分 其實好難穩贏

Rubio得左

Josh Hart取代佢指日可待

前幾日經過staples center，見到牙牛一球球咁射出去，有好多球都入 佢知就快俾人賣...真係好慘!

牙牛係有bbiq，幫人入波....請大家唔好反牛! 我都已經開始戒...

要返羊叔得唔得

呢個野真係普通料

拎ring衣錦還鄉

屌kcp真係不了不了 完全手感波

冇眼睇

kcp spin move

KCP咁撚廢

正選17中4

牙b又點呀

Air Ingram

手軟

屌你個西 個個防守都發夢

諗返起暑假又話成班早起做gym, OT 射波就想死

jazz個新仔幾正

其實好多新仔都好正...

場場3分輸到咁
打飛機咩

Jazz個個都識分波

好撚廢

jazz dancers 正過laker girl咁多

無一個射3分你係覺得有7成機會入
上年dlo young lou 真係有機追逆轉
今年最有信心係kuzma

lakers girl個短頭髮

真

Lakers girl好多黑妹

當隊波3分最好係lopze就知出事

sydney?成隊得佢正

講樣真係屌打

KCP睇到燥

jazz下下都可以猜到空晒先射
好勁

3分唔準,無防守,點追

洗走

I can make your hands clap

旁述: JAZZ前5場都未見過鳩啤係wide open

防守比上年進步左唔少嘅
但3分。。。

每場都係人地3>2 跟住人地d 2分輕鬆到

zo off. reb

食撚屎喇kcp

牙波全隊三分最準

打得最好係b

kcp呢條友除左跑得仲有咩用

屌我寧願b仔你自己射左佢
kcp球球wide open都唔入

b > 牛 = ball > kuzma = hart >>>>>>>>>> all

呢隊湖人個腦係咪唔撚見左

守screen都係唔掂, 你一switch就mismatch,個個縮入少少協防3分線就成日空

明明我中距都幾穩定,但係今季冇咩射過

b識draw mid range

draw完唔入FT有X用

屌炒哂

換人啦

Joe Ingles has an angle

呢個正選陣真係好廢

繼續迷波

呢幾球似d樣

牙波係咪唔識射主場

三分最唔穩定嘅ball
入撚哂d三分

b jai sick ng sick shoot ft ga

牙波表示我射波咁核突都準過你地

b仔冇氣啦

呢場齋睇左d 片無睇live

B囝好似同頭幾場有d唔同左

冇咩唔同

波隔撞完自己人撞對面

澳洲同鄉大戰

睇片以為d finishing 勁左

kcp ah

Pick完停哂係到

屌,換撚走KCP啦

b今日好剷得喎 似返上季尾

又入屌你

Bogut solid

咁都入

但係d free throw 都係同上年一樣

唔想再見正KCP, 好彩一年約

好心收起KCP出HART啦

得罪講句KCP做到既野HART仔做得更好

快d收kcp啦
屌 好垃圾 一年約
湖人無必要陪佢交學費

kcp真廢

On9 kcp😂😂😂😂😂

亂撚到

呢條友知自己係過客
一定狂刷數據

上場沖搶勁多防守籃板

仆

我睇緊d咩

屌你kcp有無入過波

炸落ball塊面

打緊乜撚

少d lazy pass please🤕

執幾多OFF REB都係射唔入

b3都有

jc

屌

點解人地d rookie咁扎實

我地都有個0號

0號

。。。又送返個波比人

diu

做乜鳩？？？dunk 完轉頭個波又係人度。。。。

cls

On9到

donovan極到

冇睇，BALL成場做左咩黎?

帶ball過半場

on9
俾人dunk完冇晒個勢

3個唔卡位抵撚死

最強新人?

無啦啦吹鳩我OFF Foul

成隊波得nance bogut會boxout

牛牛

無限off. reb

好彩吹foul
屌你牛

無限possession 半場都過唔到

真係唔知自己睇緊D咩

學下洛文研究d波會飛去邊個方向啦, 我唔望你地次次搶贏, 都唔好成日籃板放題呀

法國brewer入親既波都係俾人goldtend

Boxout都唔識

牛真係無腦

goaltend lol

屌牛

牙牛good->off. reb
跟住硬上果下on9

On9
你估你係葉師傅咩

牛真係以為自己是oneal

可唔可以傳出去

5個圍住都要上

走步

牛以為自己係DAJ咩, 成日搶到都要硬上

bjai flying

B

贏波我比月費毓民$1001

點睇佢好博命咁同自己友爭搶板

搞到出埋界?

Walton肯換人入黎頂實gobear未

籃板放題

咁唔通唔撚搶咩 點睇都係on9隊友同佢爭啦

佢底黎咖搶板好正常

屌奶星 個個單打

其實守到gobear唔強姦內線已經ok
但係守唔到外線

換邊個都頂唔到

bogut會唔會好dd

笑左

牙b撞人撞到波都甩埋

D中鋒全部要黎坐後備

仆街b又係唔識控波既

成日甩

笑撚死 阿波除左帶波過半場有咩用

輪住ISO無個入

無撚眼睇

又出KCP 數住派幾次膠

仲話波帶黎傳球文化

之前都話有STAT可以打飛機 今場冇得好講啦

坐到櫈都熱埋

牙波係場對面真係會棄前場籃板

出埋d西陣比人屈底

kcp咁樣都有foul

flop

2球ft炒哂 kcp去死

垃圾kcp

kcp廢撚到

好彩有nance仔補飛

mola mola

標乜撚

米曹勁撚到

hart打得好地地又收埋

真係唔知點解唔出中鋒

對面個rookie咁撚勁

nall次次剷都比人block

唔撚睇

真係對呢隊湖人無期望

on9

進攻打到咁真係好肉酸

好似無夾過咁

今場輸左問下波仔老豆點睇波一個星期輸兩場

mitchell>>>ball

熄機

都冇咩好講

成隊最尾7分鐘食哂屎咁

唔係人地勁,係我地太廢姐

下場籃網打湖人我咩隊都唔撐只撐少煮

HART唔出中鋒唔出唔知想點

Jazz係唔差 基本野做得勁好 我地係做唔好 有機又捉唔到

Jazz 個教練好似西片d奸角

炒walton了要

幾型棍下

去到last minute , 重可以TO miss左一個回合

dlo 40+5+10 牙波大三元 湖人ot險勝

唔駛

唔關教練事

不過希望佢放棄打做平民勇士呢個諗法

諗緊轉隊睇 睇咩好

三分入多幾球贏撚咗啦

2011 lakers assistant coach

真係無眼睇
長期無中鋒

下下都screen>跟甩, 縮入補位>3分線空曬, 切入分球>wide open 3

NBA wide open 3除左我湖都應該冇乜邊隊會炒

牙波d得分手段

Wide open 炒哂

懷念一個人了

勇士而家都唔好境啦 比人守到一棟都冇 係球商高同射得入ja 湖學勇咁打場場輸

Nets

KCP+BREWER換返少煮同羊返黎啦

懷念兩個人了

波DLo B nance 是撚但

我都幾肯定會好過而家

係兩個呀清

真心問KCP係咪一定要湖打到完季，唔trade 得？

係

但完全睇得出禾少係打緊勇士個套

得

湖人年年都守到rubio變curry

Rubio 3分都準過你班友

呢句真

ball/dlo>>>ball/on9kcp

不過jazz主場真心勁
印象中呢幾年黎到都冇運行

Jazz=窮人馬刺

DLo
Young

上年輸都有d狂隊三分hi下

都係兩個問題姐
進攻同防守

有d掛住少主 其實佢好有星味

尼克楊在勇士接受採訪說，來了勇士才知道湖人和勇士戰術板一模一樣，連訓練
時歌單都是照搬

冇計為左清走俄

果然

禾少牙

變下啦
人地勇士唔駛訓練三分
你班垃圾要

magic又話ball同lopez好多pnr roll既

睇過

blo上年假假地都叫star avg 20pt
究竟點解可以用到咁撚樣

Open lane炒
中距 short

開始懷疑釘係被lakers逼害先咁廢

事實

就嚟連大腸都極過我地

最不解係要倒模學勇士但季初送走哂d 3分射手

Lou俾人用完即棄左去大飛
出年Lou, Young有冇機come back home
DLO nets冇乜理由放

3個都打得咁開心有咩理由返黎

呢幾年去邊都無運行啦

If you not with us now don't be with us later... we gone figure it out 👌🏽

牙波twitter

我地欣賞下pelicans ball movement

頹左咁多季 繼續一齊頹啦

好撚失望

b仔係一場正常一場廢 屌你梅花間竹咁

我估我地個波傳左2,3次就TO左

blo慘被廢武功，都唔多機會拎波打

為左練新人
blo唔多球權

都唔係搞到一個中鋒連fg 40%都無呀

做爛佢啲數據出年低價簽返

太子禾玩政治

撐就唔會唔撐嘅，13/14, 14/15呢啲黑暗時期都撐得過啦
不過係咁輸真係會失望

原來我地3分FG% 最高係牛同JC
其他無一個過30%

季中追唔到季後賽咪換2nd round pick

佢換唔換到
成1800萬 要換返對等salary
既一年約球員

如果今季都係失敗
大家支唔支持trade blo,randle,jc 換到期合同+pick?

DLO, Mozgov

Dlo young lou will

咪即係無限輪迴

一個FA 一個RFA
得jc 有合同

少煮

打得好差

次次傷完佢都會鳩反幾場先

最尾果節叫好少少 頭3節傳波決定差 防守hea 剷入去放floater又無 仲要炒勁多ft

今年真係無咁衰

防守好左少少

進攻係班撚樣射極都無

我相信唔會成季都咁

真係唔明點解射波可以咁差，仲要係全隊都差

仲要唔少係good look 都炒

戰術出左黎炒good look 真係好傷士氣

對燒鵝速龍射好少少贏左啦

釘+ pick 換唔知有無得傾

相比起mirotic 份約無咁爛

我地有pick咩仲

如果Lou 同Young仲係到

要搵一定有既

Mirotic唔差 hot起上黎球球deep three 又有length喎

不過湖gm

Lou真係不了 上季見佢死痴個波黎打

Young 值得去強隊痴冠既

無half court

倒數第一

如果d wideopen 三分入到都未會咁差

愛G佬好波

Trade走最射得嘅少煮，愛滋佬

kcp 上季射35% 我湖成日黑鳩d新加盟

個個黎到湖就變廢

拎得起既first rounder應該要數到2020

如果打到季中 都無乜進展
Blo 換 monroe+dj wilson + pick
有冇得諗？

迷羅狗又輸

星期三比東岸一哥強姦了

迷波都輸左好多場
好彩我迷古😂😂

點會有pick 跟比你

除非食henson可能有d後pick

Lakers News: Luke Walton Says Shooting Threes Is ‘Not What We’re Trying To Do’

垃圾隊咁多人睇

剩係睇lonzo

罰球又唔入
high percentage shot又冇
Three又話不了
tanking is what we’re trying to do

Blo換monroe 都算係一個唔錯既upgrade掛
Second rounder都有掛

tank完都冇用

tank for what?

幫波士頓抽波

WALTON 已經冇哂料

towns, simmons , 波神，booker , Tatum
唉。。

...唔知講咩好

超級潛力隊

人地啲新人個個已經獨當一面
我地個mr. untouchable就

同年向下數

有邊個數據上真係實實在在咁好多過ig先

你話ig場上真係打得差我同意

但其他新人又無咩睇唔評了

講真 有短手狗既話老閪都pick 啦
盲都知佢會勁

無得揀之下b jai 同class 黎講都top5暫時

Denver 手感仔今年好似無咩進步

其他咩Dunn,buddy 囂就算鳩數啦，b囝水左都勁過佢兩個

Jaylan Brown 老老實實我覺得頭幾場應該虛火

埋單同b囝數據未必差得遠

bjai 練好副身型先啦

如果IG 防守練到夠勁
就已經屌打同界除左ben simmons所有人

開季前鳩up得太犀利
班新仔壓力都屌打其他隊喇
你睇下少主打得幾奔放
傻鳩magic

少煮要打lin頭個位已經無咁奔放啦

証明羅少打2好d

愛滋佬

一個offseason無哂3個得分點f

羅少單節11分

Shooting Threes Is Not What We’re Trying To Do

唔好燈住 廢事下半場又打閪波

各位請注意
少煮半場21分

學友成日燈少煮(;´༎ຶД༎ຶ`)

求下大家唔好燈

米屈 我上黎叫你班能樣唔好燈
尤其是燈閪軒達巨

Booker好勁

今場KCP對上舊東家會留力 得分靠其他兄弟啦

佢唔對舊東家都留力=.=

少主又輕鬆29分，仲有個第四節未打

Dlo vs booker好正

Dlo 唔主控幾勁

波羅

打得分係幾好
打組織真係麻麻
Atkinson應該比佢同dinwiddie夾多d啦

Yes

幻想下羅波連線

結論
湖唔識用人

想睇菠蘿b連線

如果唔係LIN 傷左

海軍鬥水兵

D 3分

Ball

BALL

Blo長企3分線

'we gone figure it out'

但係沒一下入

入左一下 1/4

仆今日好似ok

b哥射下jump shot算喇

B 做乜撚?

Back court屌你咩
小學生

永遠都冇人boxout

3球2nd chance -.-

牙牛覺醒

牛嘅finishing 真係好勁

冇backcourt 呀

唔知佢點扔上去都會入

牛放係sub 好似好D

不反牛了

今年生番半個腦

kuzz

馬

Kuzma 真係好勁, B 仔係咪真係可以收皮?

又打個run

對面個白人內線廢到

Kuzzzzzzzzz

炒東岸一哥

收皮啦

咪撚燈

自己打得未如老細理想
仲有個新請返黎嘅新仔好過自己

唔好撚
班7頭一讚就輸

倒水，一定倒水！

又比人反杯了

估下第三節頭定第四節頭倒水好過啦

一講又出事

古勁撚到

應該第三節中段

古牛連線

Hot hand 又收走古仔 ON 9

第四節頭

大家唔好再吹奏我 我會囂架

Josh Hart成個動作好流暢又靚
不過未入過波🙈

你係真係有實力既

第二節倒哂啦

較左鐘要換人呀

Set 左form咁換

Ggggggggggggg

唔撚識變通

今日d防守終於叫似樣小小

Nance 真係好好用

但其實B仔今日唔錯 , 6pts 3Reb 3Ast 3Stl

當佢係控球前鋒好似Pippen 咁咪仲好

好hustle

吊牙咁能勁嘅今日隊波

kuzma好似有傷？Hip soreness

3分一早射好少少輸少幾場啦

半場好波

準備下半場哭喪

湖人理幾年最大問題係冇防守

今日唔差

Yes

今季防守唔差
係無人搶到分

防守見到有進步,係進攻冇外圍打唔開

反卜黨收皮了

比禾少通完屎眼係唔同D

仆今日幾勁

成日唔撚明Ball 明明右手球員 但成日用左手上做乜

左右開弓囉

lopez clean af

又一球ball lopez nance連線

B 仔哥又控甩波

今日既lakers girls

又reverse

做卜歐嘛

Ball>>Russell

有nance咪得

b子控球成日甩

係咪控得太高

得1ast

唔同style

ceiling 一定ball 高d
但今季計唔覺ball 打得好d

又唔好同3年級比
係比就比第一年

正選打成節

今日隊波居然有ball movement ...

zubac入雪櫃

靚到

牙ball得一個assist

兩個大哥係前面點出到豬霸

Bogut自己上喇屌

Quote 錯

Deng係咪雪緊

-6 到

原來今日劇本第4節倒

ball chilunsin

聽講唔會再出

幾時先出我

即刻CHOK返2個先

抵喇

屌你又傳炸彈

B JAI!!!

b仔！！！

B 仔

作為一個PG 無論組織力 傳球技術 帶隊能力都完勝D.LO過往兩年既表現啦

其實都係 mitch , jim buss錯

deng 其實都幾慘

同意既 但佢講緊今年既dlo
雖然咁比唔公平

咪燈

Bogut 其實都幾有用，帶住班細嘅防守

以為nance上年已經到ceiling
點知今季

出下randle 啦 打得咁好都冇得出 有少少慘

執板都牛油手

未響鬧鐘點換人呀

唔好倒水呀

出呢5個亂到

倒水大會 正式開始

對面0罰波

咁都吊入去，嚇仔無腦架？

後備陣應該要有牙波/ b jai 控場

出番正選啦

Kuz

牛左邊籃底finishing 有無nba top5

難得古仔仲hot hand

brewer

其實次次5個正選換5個後備個陣，搞到好似分左兩班人打波咁

好上面咁講，應該要試下留一兩個正選/後備互相夾多d好

今晚3分居然有43%

對面個白人仲廢過Ryan Kelly

手太短

唔反牛了

牛油手連對腳都係牛油

俾牛屌打😂😂

牛: 白人cant guard me

唔會架
Set好左

Ryan

對面而家先第一粒FT

8個人雙位數

今日隊波好好J

3分正常少少勁到

今日D 3分

7個先岩

今日隊波真係醒神

發現每次ball family 完就會打得好

lavar : lonzo wont lose twice in a week

lonzo: we gone figure it out

Kuz 3Pt 4/4

今日d 3分😂😂

牛又撞低人

贏波

d球隊miss左kuzma dum春緊

第二句唔係9up

roy

今日打得好有得留低繼續打嘅

biggest steal

唔通我地都低到個低順all star (like JB,PG)

仲有座好高嘅山擋係前面

幫你講: 垃圾app

我潮好波！

roy西門應該大熱

豬霸終於出場

Simmons :

豬出黎賣笑🤒

連狗又食我數據

見到豬霸都唔開胃

zubac生曬鏽

新人一隊大約知邊d

BS , ball , kuzma , mkxxxxxxx , dsj , john collins 呢幾個

豬霸真係好廢

嬴了

大炒一哥20分
夠j幾耐

去東岸入總決賽

場場有咁既表現就好了

gsw < pistons < lal

阿牛後備出黎恰9人地D後備,暫時效果幾好

射三分有今日一半都夠喇屌

Rival execs kicking themselves for not drafting Kyle Kuzma

最後三分幾鐘拎得三分

放左ingram養kuzma

唔覺得svg draft左會用

今年打得最好一場

我覺得可以共存既, 不過Kuzma 要做大佬

大佬ball
二佬古
三佬b

Ingram 防守好好多嘅又

B jai 我堅持相信佢唔bust

Ingram 今日都打得唔錯啦

kuzma個樣好gay

Ingram唔係all star或者elite lv姐
點樣bust呀

得bjai出30'+

班友應該真係有訓練三分

we gone figure it out

希望季中buyout/trade BLo去d playoff 隊打

見佢數據咁低球權又無，好慘

其實b仔無你地想像中咁差
b今年先20歲
係比其他人早入nba
再睇下 JB/PG/里安立 幾位all star 2年生數據 咪又係差唔多
你地睇到 佢3個 2年生時已經係未來all star 而今年睇到b仔唔會有前途
其實b仔有明顯進步 係我地期望值太高
季前賽同常規賽比 佢都係有作改變
季前賽剩係尻剷右邊 依家會剷左邊
時間一定要俾b仔
大把人20歲果陣係大學練緊基本功ja

3分吹大左同埋射多左
y open 都未必入
入番去顏色區攻+射中距
可能會好好多

我同意唔水同仲有好多進步空間

最緊要心態唔好歪，後生仔唔怕輸波

大家都expect 佢打出Simmons 果種表現

從來唔覺得係new KD

如果用番上季asg 後表演，新字母可能仲似

事實係佢唔係天才型 要慢慢養

Ball = 新Kendal Marshall
Ingram = 新Ebanks

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

Who new nick young

kuzma = 黑人板蝦餃老母

邊個係新殺鬼？

豬伯

懷疑殺鬼而家真係勁過豬

Report: 76ers Decline 18-19 Option On Jahlil Okafor

巧橙

乜真係差到咁咩
果個暑假 好想湖pick 到佢
果陣睇highlights 覺得佢勁過towns

事實係唔岩現代籃球
一個中鋒得low post 無射波無防守無籃板
當然佢仲後生 搵隊波培養下可能有進步

廢版B Lo

到頭來其實我地d 2nd pick都冇揀錯人
只不過係早2年 1st pick太勁

當初係少煮+牙Ben就好

當然你可以馬後炮話無選kp

Towns ben仲好

老將經驗波

認同
佢需要時間同機會
佢bust唔bust
起馬要睇到新秀約完先有定斷

體力真係差d

網隊套動態進攻係咁玩
正選最盡都係出30-32mins

羅狗點樣做到拎33分但-22

係wor屌

防守廢 傷完出返黎守波hea左好多 同埋守sg位應該會好過而家守pg位

今次你贏

係 每場出得2X幾分鐘

下星期個賽程都幾地獄

贏唔到網應該連敗到12/11對太陽

我地活塞都贏到啦

對強隊真係當練兵算啦

不過湖人開季都幾地獄，雖然唔洗打超巨但大部分都playoffs team

屌巫師

nyk 個法國仔打到好似平民版牙波

Suns轉左coach成隊唔同哂
Magic係咪食左春藥

今季好睇好多喎 隊隊都唔同哂

1001

1002

1003

1004

1005

993

21314

Likey likey likey likey likey

好似

G

韓國果5件係

成團都係

1000